msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/Localization/OrchardCore.Deployment.Remote.pot\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: Antoine Griffard (agriffard)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-04 18:52\n"

#. .Add(T["Configuration"], content => content
#: OrchardCore.Deployment.Remote\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(T["Import/Export"], import => import
#: OrchardCore.Deployment.Remote\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.AdminMenu"
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#. .Add(T["Remote Instances"], "5.1", remote => remote
#: OrchardCore.Deployment.Remote\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.AdminMenu"
msgid "Remote Instances"
msgstr "远程实例"

#. .Add(T["Remote Clients"], remote => remote
#: OrchardCore.Deployment.Remote\AdminMenu.cs:32
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.AdminMenu"
msgid "Remote Clients"
msgstr "远程客户端"

#. _notifier.Success(H["Deployment executed successfully."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\ExportRemoteInstanceController.cs:107
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.ExportRemoteInstanceController"
msgid "Deployment executed successfully."
msgstr "部署计划更新成功."

#. _notifier.Error(H["An error occurred while sending the deployment to the remote instance: \"{0} ({1})\"", response.ReasonPhrase, (int)response.StatusCode]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\ExportRemoteInstanceController.cs:111
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.ExportRemoteInstanceController"
msgid "An error occurred while sending the deployment to the remote instance: \"{0} ({1})\""
msgstr "部署发送到远程实例时发生错误: \"{0} ({1})\""

#. _notifier.Success(H["Remote client created successfully"]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteClientController.cs:95
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteClientController"
msgid "Remote client created successfully"
msgstr "已成功创建角色"

#. _notifier.Success(H["Remote client updated successfully"]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteClientController.cs:151
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteClientController"
msgid "Remote client updated successfully"
msgstr "管理菜单已成功更新"

#. _notifier.Success(H["Remote client deleted successfully"]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteClientController.cs:177
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteClientController"
msgid "Remote client deleted successfully"
msgstr "已成功创建角色"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteClientViewModel.ClientName), S["The client name is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteClientController.cs:186
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteClientController"
msgid "The client name is mandatory."
msgstr "租户名称是必需的。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteClientViewModel.ApiKey), S["The api key is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteClientController.cs:191
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteClientController"
msgid "The api key is mandatory."
msgstr "名称是必填的"

#. _notifier.Success(H["Remote instance created successfully"]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:90
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "Remote instance created successfully"
msgstr "已成功创建角色"

#. _notifier.Success(H["Remote instance updated successfully"]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:148
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "Remote instance updated successfully"
msgstr "已成功创建角色"

#. _notifier.Success(H["Remote instance deleted successfully"]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:174
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "Remote instance deleted successfully"
msgstr "已成功创建角色"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteInstanceViewModel.Name), S["The name is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:183
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "The name is mandatory."
msgstr "名称是必填的"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteInstanceViewModel.ClientName), S["The client name is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:188
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "The client name is mandatory."
msgstr "名称是必填的"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteInstanceViewModel.ApiKey), S["The api key is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:193
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "The api key is mandatory."
msgstr "该名称是必需的。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteInstanceViewModel.Url), S["The url is mandatory."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:198
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "The url is mandatory."
msgstr "该名称是必需的。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(EditRemoteInstanceViewModel.Url), S["The url is invalid."]);
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Controllers\RemoteInstanceController.cs:205
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Controllers.RemoteInstanceController"
msgid "The url is invalid."
msgstr "此密钥无效。"

#. description: T["Sends the deployment plan to a remote instance."],
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Services\RemoteInstanceDeploymentTargetProvider.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Deployment.RemoteInstanceDeploymentTargetProvider"
msgid "Sends the deployment plan to a remote instance."
msgstr "将部署计划发送到远程实例。"

#. <label asp-for="ClientName">@T["Client Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Create.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Create"
msgid "Client Name"
msgstr "客户姓名"

#. <span asp-validation-for="ClientName" class="text-danger">@T["The client name is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Create"
msgid "The client name is required."
msgstr "客户端名称是必需的。"

#. <label asp-for="ApiKey">@T["Api Key"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Create.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Create"
msgid "Api Key"
msgstr "Api 密钥："

#. <span asp-validation-for="ApiKey" class="text-danger">@T["The api key is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Create"
msgid "The api key is required."
msgstr "api 密钥是必需的。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Create.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Create.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Remote Client"])</h1>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "Edit Remote Client"
msgstr "编辑远程客户端"

#. <label asp-for="ClientName">@T["Client Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "Client Name"
msgstr "客户端名称"

#. <span asp-validation-for="ClientName" class="text-danger">@T["The client name is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "The client name is required."
msgstr "客户端名称是必需的。"

#. <label asp-for="ApiKey">@T["Api Key"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "Api Key"
msgstr "Api 密钥："

#. <span asp-validation-for="ApiKey" class="text-danger">@T["The api key is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "The api key is required."
msgstr "api 密钥是必需的。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Remote Clients"])</h1>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Index.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Index"
msgid "Remote Clients"
msgstr "远程客户端"

#. @T["Url to use from client instances: <b>{0}</b>", Url.Action("Import", "ImportRemoteInstance", null, Context.Request.Scheme)]
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Index.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Index"
msgid "Url to use from client instances: <b>{0}</b>"
msgstr "从客户端实例使用的 Url: <b>{0}</b>"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-primary" role="button">@T["Add Remote Client"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Index.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Index"
msgid "Add Remote Client"
msgstr "编辑远程客户端"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Index.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-danger btn-sm" itemprop="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Index.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no remote clients for the moment."]
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteClient\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteClient.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no remote clients for the moment."
msgstr "<strong>这里没有任何东西</strong> 暂时没有远程客户端。"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Create Remote Instance"])</h1>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Create Remote Instance"
msgstr "创建远程实例"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span asp-validation-for="Name" class="text-danger">@T["The name is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "The name is required."
msgstr "该名称是必需的。"

#. <label asp-for="Url">@T["Url"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Url"
msgstr ""

#. <span asp-validation-for="Url" class="text-danger">@T["The url is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "The url is required."
msgstr "Url 是必需的。"

#. <label asp-for="ClientName">@T["Client Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Client Name"
msgstr "客户端名称"

#. <span asp-validation-for="ClientName" class="text-danger">@T["The client name is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "The client name is required."
msgstr "客户端名称是必需的。"

#. <label asp-for="ApiKey">@T["Api Key"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Api Key"
msgstr "Api 密钥："

#. <span asp-validation-for="ApiKey" class="text-danger">@T["The api key is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "The api key is required."
msgstr "Api 密钥是必需的。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Create.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Remote Instance"])</h1>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Edit Remote Instance"
msgstr "编辑远程实例"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span asp-validation-for="Name" class="text-danger">@T["The name is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "The name is required."
msgstr "该名称是必需的。"

#. <label asp-for="Url">@T["Url"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Url"
msgstr ""

#. <span asp-validation-for="Url" class="text-danger">@T["The url is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "The url is required."
msgstr "Url 是必需的。"

#. <label asp-for="ClientName">@T["Client Name"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Client Name"
msgstr "客户端名称"

#. <span asp-validation-for="ClientName" class="text-danger">@T["The client name is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "The client name is required."
msgstr "The view name is required."

#. <label asp-for="ApiKey">@T["Api Key"]</label>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Api Key"
msgstr "Api 密钥"

#. <span asp-validation-for="ApiKey" class="text-danger">@T["The api key is required."]</span>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "The api key is required."
msgstr "Api 密钥是必需的。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Remote Instances"])</h1>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Index.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Index"
msgid "Remote Instances"
msgstr "远程实例"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-primary" role="button">@T["Add Remote Instance"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Index.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Index"
msgid "Add Remote Instance"
msgstr "添加远程实例"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Index.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-danger btn-sm" itemprop="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Index.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no remote instances for the moment."]
#: OrchardCore.Deployment.Remote\Views\RemoteInstance\Index.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Deployment.Remote.Views.RemoteInstance.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no remote instances for the moment."
msgstr "<strong>这里没有任何东西</strong> 暂时没有实例客户端\n"
"。"

